其實元朗單野可以集中攻擊郭蔭庸同李偉文

睇番前警踢爆篇文
[真heart警] 前白衫大踢爆 警隊元朗7.21謊話連篇

成篇文其實有個重點我地可以集中攻打
元朗區指揮官同新界北總區指揮官有絕對指揮權，當晚不出員佢地兩個難辭其疚。元朗區指揮官李偉文呢個唔洗講，另一個係新界北總區指揮官郭蔭庸。我地可以直接矛頭指向佢地兩個，比如係口號入面加『元朗警黑合作 追究李偉文郭蔭庸刻意放水』，要係示威口號加入佢地兩個既名佢地先識驚，佢地最驚自己個名做左聚光燈，特別係元朗咁大單野。中立甚至淺藍既師奶同阿叔係果日睇電視都睇到口啞啞，如果有一個特定既人物目標去集中火力，而唔係概括咁追究黑警，佢地一定會仲驚

岩

Push

自推